點解可以落夠24個鐘雨？

估咩？tips?

因為係香港